究竟呢D女人咩心態

我1個月前飛左條女，原因佢唔肯化妝打扮，叫佢著短裙仔又唔肯，一字肩又唔肯，著40D黑絲又唔肯，重要床上又唔主動，又唔肯含，頂唔順飛左佢。

近排佢識左條新仔，成個人變哂，變哂我鍾意既類型。又化哂妝，又短裙又黑絲又戰鬥格

D女人真係好恐怖，已經唔敢想像佢床上會變成點

btw, 好撚想返啅，求教

屌你老母

唔係女人咩心態
係你無能力吸引力令到佢咁做
女人絕對會為一個值得去愛既人改變

散嗰陣咁瀟灑 依家後悔?

笑左先

lm

臭男人 巴打都係咁話